啱啱温温下書喊咗

dim Kai ngo yiu dok she??!!!
Dim Kai ngo kum fai
Chui zhou dok she ngo mud dou mo!!!
And I study in this updup room
Why I’m sooo poor
And Ching yan jek is coming!!
Why ngo mo gf!!!
Ming Ming ngo yau chin yau handsome
ham Zhou!! Dim kai ngo gor yan Kum fai
Ayyyyyy
Ng Zhou yan la
Yan san mo 22

青山等緊你

Real ham zhou😭😭
Dim Kai ngo kum fai

They say school channel Ho yau love
Dim Kai no one cum and give me love
Siu mui ngo ham-ing

有d人死讀爛讀

最終都係讀IVE

資質問題，然後成世人人工唔過16k

慢慢挨

全部都睇得明

Nei geh chinglish yau goi ha la. Dim gai ngo geh chinglish dou gum fai. Dim gai gong nui chinglish gum goodest

同道中人

Lin done has love

fucklingu

up mud 7

Ham muk 9 Hai ‘haam’
Sik ng sik?Ng sik mai lun daa
Also ng lun hai ‘kum’ hai ‘gum’

朋友 食撚左藥未

Sor9lyyy lor
Ngo gor yan fai

Ok accepted

Wuaaa ngo dou hai ar
Gum nin hau Dse ngo gok duk zi gei ho lapsap

Yau mo study ig
Ngo they d lapsap together get warm

Mo ar mm seong bei yan zi ngo yau study

Diu no chinese

Ngo diu ne up mud 7

樓主等10k過世

See your body into the moonlight
Even if I try to cancel
All the pictures into my eyes
Don't you see my condition?
The fiction is gonna run it again
Can't you see now illusions?
Right into your mind
Deja vu
I've just been in this place before
Higher on the street
And I know it's my time to go
Calling you and the search is mystery
Standing on my feet
It's so hard when I try to be me uoooh!
Deja vu
I've just been in this time before
Higher on the street
And I know it's my place to go
Calling you…

點撚睇呀你老味

Whyy
I think ngo yau ability enter HSU

Can’t read?
Lapsap!!

Me cant read but me know thai hand

You want 1v1 me?

ngo tai duc ming all chinglish. g m g dim gai, cuz ngo ge ex teach all ga aii😑😑
soryi ngo sin hai lapsap ho fai understand?!😡 ngo yi ga mo nui ho cham arrrrr!!!😵

入唔到hsu=一世低層、奴隸
祝你好運

Sor9ly
I no offence u ga
Me real scare

睇唔明 係咪証明我好老土
人地先得果廿幾歲

diu lei lo mo gou chao hi

不如學番好啲英文拼音先學人打呢啲文啦

點解你要讀書

arm arm wan wan ha she ham jor

too on9 can't read

Yung har gor nou mai tai dou lor

What you typed = the reason why you don’t have a girlfriend

Sau skin la diu lei gor hi

Bin dou heun ha ar

nei d chinglish 1999
dai nei kau ng dou d abc mui la
ching yun jik nei dou hai sik ji gay la sor9

No la they say Kong girl Ho like this ga
Be cuz it will show lei Gou yan Ho high classs

點解我要讀書
點解我咁廢
除咗讀書我乜都冇
仲有我係間噏耷嘅房
點解我咁窮
情人節就到
點解我冇女朋友
明明我有錢又靚仔
喊咗！點解我個人咁廢
唉
唔做人啦
人生冇意義

Wahhh so high class wor yong mai difficult vocabularies like awesome fabulous ah maaaaa

感謝翻譯

事實上中學啲女仔係好鐘意咁打字
溝女的確要學佢地打

點解我要讀書??!!
點解我咁癈
除左讀書我乜都冇!!!
And I study in this 罨耷 room
Why I'm sooo poor
And 情人節 is coming!!
Why 我冇 gf!!!
明明我有錢又handsome
喊左!! 點解我個咁癈
Ayyyyyy
唔做人喇
人生冇意義

屌你
雖然睇得明
但邊撚個係連登開始打Chinglish 就屌邊個
此風不可長
好撚煩

我咪譯咗

啱先睇唔到sor

老老實實分分鐘兩個人咁溝通大家都睇唔明 唔知大家溝女嗰陣時又查咗幾多字典呢

نگاهی به سگ مادر شما مادر قدیمی

真係用開嗰班無人會用ng 做唔囉
用m or mm = 唔
樓主扮咩

睇都明都可以負皮㗎
關咩事 有衝突咩

tai ng lun ming ah diu nei lomo

allahu akbar

求翻譯君

咁想有人cum to you? 等我嚟啦

cum cum cum

u went to updup and wuddud maiseen restaurant to eat maiseen?
do u think u ho chaam

仲諗住入嚟安慰下讀書讀到好辛苦嘅同學仔 冇咩事我出返去先喇

屌點解我會睇得明

Lz 🐮👶🏻

45p

試吓溫上書可能會開心啲

又話自己窮，但轉頭話明明自己好有錢？
樓主 睇下醫生先

感謝 夏神（棄驚） 翻譯

我5係

Yau chin 食m記加大
Mo chin買樓

越南仔?

😂

yan san mo 22

Ja ga

Fan 5p la c hing

Nei g ng g meh giu diu nei lo mo?